好快警方會屈勇武攪事中止遊行分化我地

sure la 呢個
四點警謊會

根本係臥底狗搞事然後強行中止遊行

廢除功能組別 2020雙普選

廢除功能組別 2020雙普選

廢除功能組別 2020雙普選

廢除功能組別 2020雙普選

影到矖係臥底搞事，經過7們月仲分化撚到咩

已經屈緊啦
連登扮人扮左幾個月嘅ac都現緊形

卧底狗

但無人會割

下午約5時，有數百名暴徒在梳士巴利道近帝國中心一帶投擲多枚煙霧餅，造成公眾恐慌，現場非常混亂和危險。因應現場情況，警方別無選擇下，已使用最低所需武力，包括施放催淚煙，以停止違法行為。

劇本回收循環再用

所以要講係

班狗無理打壓遊行

今時今日和理非手足出得去都有心理準備預左係咁樣完場?
唔通覺得班狗係親善大使?
班狗最想就係聚埋大家再一網打盡
大家敵對狀態中呀
批不反一定係戰略決定黎

有班有又衝出黎乜野都入晒自己人數啦

睇連登某D開po既人都知啦，
又叫人留守理大，又叫人殺人點殺法，又話港獨之後生活點好美國點支持你，跟住po入面一班媒陪佢地付和。

個個都知班狗得呢招
亦都預左唔會全程都和平行得晒
仲點會信班蠢狗

仆街警畜剩係識用呢招
仲要冇人信